火雞姐係賊仔

偷人電話 死垃圾火雞🦃️姐
利申:好憎佢

個個凈係記得安心咪得囉 火雞姐偷野少事喇

點解冇人記得羅婉儀單野

巴打勁

恆心